如果連登玩完 香港都玩完

而家資訊流通程度 一定係連登優先
之前有個71現場調查 有55%認為連登最關鍵
而家差佬拉人第一時間睇下你有冇裝連登

如果連登玩完 都唔知可以去邊
返返高登？我驚我地第一時間俾人拉左一半人
其他紅底forum又去唔到
facebook/telegram做唔到幾十萬人即時資訊流通

如果連登都頂唔住 我地可以點？

連登玩完咗啦
已經變咗泛民大台

關呢度撚事 bk同香討先係大台

開bbcomdom ac

講真 你點講都好 你估班死差佬傻咩

第一時間交左我地出去啦

我岩岩課左金 講左成星期 岩岩俾左錢
希望連仔頂住